[救到港台] 請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤

咁做可以救到港台 如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

推

Push